JYP爸爸雖然比人鬧爆 但其實做既野都係用心良苦

An adult man’s body is much different from a 17 year old girl’s.
Yet JYP went as far to suggest eating one meal a day later on. This is a grown man judging an UNDERAGE girl’s body.

Learning and practicing to sing is one thing. Attacking a teenagers weight is another @followjyp

教人點練唱 又唔睇下自己旗下邊個唱得
希望佢兩個女個樣唔岩做IDOL啦

有冇定延Type既女仔去選？

印狗咁花心?

TB控

見識吓都好

定延而家咁肥又唔見佢話下

佢鐘意髮型not定延

鏡頭背後idol 同你我都係普通人
將心比心 人哋都有阿媽生
公眾人物就唔代表老馮要俾你詆毁

Sor 唔記得咗 前嗰排睇唔知邊條片影落有啲肥 依家唔清楚 喺度道歉先

咁都叫詆毁

非

定延個d叫肥美
是幸福的重量

幸福肥

你對住個假髮都扯得起架啦

留言啲人話Suzu似定延

d女好似ok..

定延是短髮最正
其他長度無咁正
但是都是很撚正

似耕田牙婆

今日諗住幫佢平反

sixteen志效都係咁啦...

又平反 幾時到娜璉

你又知我今日本身諗住出佢平反post
不過要整理下先出唔切

慢慢唔急